{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71046&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주장펜션"
    },
    "text": "当ペンションは清潔で清潔な客室を提供し、窓の外からは美しい慶州市内風景が鑑賞できます。 位置は慶州市内に隣接し、様々な観光地を簡単に巡ることができます。 ファンリダンキル、東宮と月池、慶州普門観光団地までは車で7分の距離です。 入室は6:00、退室は22:00以降です。 客室では料理ができず、電子レンジは共用でご利用いただけます。 チェックイン前に荷物をお預かりできます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室内でのペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは慶州市内に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからどの観光地に行きやすいですか？",
            "answer": "慶州市内に隣接しているため、様々な観光地を簡単に巡ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時から、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室では料理ができず、電子レンジは共用でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物をお預かりすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットは可ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変更になる客室はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 346
    }
}